突發！又有仆街棄養

岩岩係屋企樓下執到隻貓
我執左佢返屋企 但本身屋企冇養過貓
屋企乜都冇 應該點做好？

push

無養過貓幫你推下post

隻貓好慘

推

Push

幫推post

隔離貓異工post好多巴打求貓
可以試下問

試下養囉 貓好易養

巴打想自己養定搵人養？

樓主唔好再放棄佢了
一諗到d貓俾主人掉低就好心痛

樓主係邊區？

個仆街主人用個勁細啤酒牌紙皮裝住佢 腳都申唔到

係屋企搵到個籃用住先

似半歲大

西貢區 將軍澳

佢個樣好可憐
會唔會係病左所以棄養？

好乖，樓主打算收留佢架可?

巴打要好好照顧佢啊 貓貓好乖乖好易養架咋

應該冇病冇痛 但應該好餓
得返幾粒糧係個箱到
而家啲超市都收哂 乜都買唔到

要快啲睇醫生，可能有病，愈早睇愈有機會醫好

屋好似可以喂水煮既雞胸肉

Push到有同區嘅幫到樓主
隻貓好可憐 明明咁可愛都棄養

Btw樓主會唔會養佢

閂窗
唔好俾佢跳樓

巴打係邊頭執到
我都係將軍澳撚 點解我咁耐都發動唔到技能

點解仲 keep 住呢個姿勢， 隻貓識唔識行，我驚佢好似隔離post 隻貓咁

將軍澳？坑口有間24惠康啊！！

樓主比佢喺間房習慣下先
佢經歷咁多野依家應該好驚 陰公

學生哥好窮冇乜錢 知道睇獸醫好貴
但都會照幫佢 有冇獸醫診所介紹？

盡快帶佢去獸醫度檢查
睇下佢有無病呀果啲先
再同你屋企人商量下養定唔養
養就跟手去寵物店幫佢沖個涼
寵物店店員會幫你執糧執用品架喇
唔養就快啲帶佢去群貓會之類收容中心

你個名
令我諗番起以前個女同學
我都係將軍澳撚

棄養正仆街

檢查普通都係兩舊有找

樓豬住邊到

我屋企有貓用品啊，樓豬需要嗎？

求下你唔好買超市糧，質數好差。睇醫生條數都係到。比d水佢飲先，同埋關晒d窗，貓好易好奇心大會跳出去。出入門小心佢未慣地方會衝出去。

請問樓主會唔會考慮養？

貓貓依加點
睇相個pose好似真係怪怪地咁

佢明明好可愛

係邊區？

樓主有答架

可能佢拆q咗前主人間屋佢先迫住唔要去

希望貓貓 冇病冇痛啦

真係有人敢喺連登留電話架 ?

push！！！

正經post就咪玩啦
一係就諗下點幫手

不如樓主留個tg啦

放d你既舊衫(唔要)入去疊底 等佢熟悉你陣味
餵住水先 聽日帶去診所 獸醫會同你講點做
將軍澳撚

米高

最好近近地係將軍澳附近

幫推 希望貓貓冇事

棄養死全家 屌你老母

睇下幫唔幫到你
去呢到睇獸醫好平，不過都要預100 up
好過私家八舊水

基隆街間npv上網睇話係24小時
樓主擔心都可以打去問下有冇位..

我係將軍澳啊，樓主留個tg？

棄養正仆街 呢啲人要落地獄

幫推。

貓好易養，貓糧，貓沙，水。基本嘢已可以開始。帶佢去獸醫度檢查做絕育。但傢私有爪痕是正常的。

幫你養

加油

推希望有人幫到你

lm，樓主宜家搞成點？
買左野未

超市糧俾你講到毒藥咁

我有貓糧貓砂有需要可以俾你，同區

yes 不過唔知係新環境會唔會食

而家即刻book！

欣賞樓主既愛心
希望隻貓冇事

養貓好開心架

樓主

我最近都發動技能 一次養左三隻 之前冇養過貓 鼓勵樓主養 其實唔係好煩 不過決定前真係要諗得清清楚楚

樓主有咩需要出聲喎，幫到一定幫

幫推

屋企又冇籠又冇貓沙 今晚我都唔知佢點過

無啦啦要學生哥洗咁多錢
樓主你唔養聽日就帶佢去愛協啦

唔好咁擔心，盡力就得

海悅間惠康好似開通宵 不過係坑口果邊

差唔多啦, 落咁多鹽同日日食大陸野有咩分別

好可愛………………
點解會有人棄養架

一晚姐

btw我主人唔用貓沙，而且佢啱啱黎嗰陣我擺佢喺我房由得佢走黎走去

兩樣我都有，你唔介意過嚟攞俾你，同區

無得食同食住2日先你點揀

btw樓主樓上有人話將軍澳可借嘢 聯絡左未
睇佢唔算好細隻 應該唔太難搞
緣份貓啊 你係被揀中嘅細路

你要既，開到聲大把TKO撚幫你
如果樓主睇NPV，建議去北角果間，服務高質好多。

好似好易食到腎衰竭

想問大約幾錢到，佢隻腳好似有傷受

將軍澳撚 樓主辛苦晒
棄養正仆街

貓貓好可愛
幫推

我改呢個名係因為spider man喎
你個女同學又係好鍾意spider man?

試吓囉，又易養又快大，聽聞貓都幾補身架

有認真睇過糧既research就知

點解你地成日都執到貓

愛協

蒸d肉比佢食住先
唔落調味料就得
例雞柳

我會出去買，住就希望樓主收留

利申有養緊3隻狗，早排都係街邊救左4隻貓b

樓主加油啊！
安頓好貓仔記得update下
宜家有咩幫到手架？

仆街主人

係嘅, 但樓主無養過貓嘛, tip下佢唔好中伏啫 (如果決定自己養)

對腳有事都唔知係咪放係個太細嘅紙箱太耐搞到岀事

棄養正仆街 生仔冇屎忽岀街比車撞

呢d case其實真係快d睇醫生好d
但樓主學生哥又afford唔到咁多錢

隔離post Lin lin就係錯過救返對腿嘅24小時就....

啲抓好尖 比佢拮到鬼死咁痛

樓主加油

睇下外傷定內傷
普通外傷，擦損就300左右。內傷例如筋骨受損，要照X-ray 就800就唔甩。印象中淨x-ray已經400蚊

樓主update下得唔得

以前細個有隻自來貓走黎屋企問口成日唔走
俾老母趕走

樓主好好

佢外面冇傷口冇擦損 如果可以照到有咩問題就好 800都照比住先

棄養死全家
咁可愛都捨得唔要

錢果方面，樓主要唔要幫手

會阻住你訓嫁 小心d

有好心絲打比左貓沙 貓糧我
終於肯去廁所

貓貓正常行到嗎？

去坑口間24惠康買住幾罐濕糧食住先
呢兩日去睇醫生同買返靚既糧比佢長食

成班貓撚係到打飛機

樓主好好心
希望佢快啲搵到新主人

樓主好好人，未養過貓都肯咁出心出力👍🏻
樓主加油！多謝你咁有愛心！

四肢有冇問題？

可以暫時照顧住，屋企有兩隻貓

又射唔到你關你撚事
出返去啦柒頭

我都覺得好似有啲事

離一離題，各位巴絲餵開邊隻糧？

好心有好報 樓主養唔養

可唔可以俾隻我養

一直都好想養貓 仲要咁啱住tko 但屋企人唔想

有興趣接收 樓主可唔可以pm我，未返到屋企覆

樓主加油 幫推

宜家點？樓主好好呀！！要照顧佢呀

緣分黎 有能力有地方就照顧佢一生吧

追到live 四肢行動正常？

比條毛巾佢墊住 仲要小心你訓左之後佢四圍探索 養貓開頭好煩 但開到個頭就好幸福

屌你老母棄養仆街死

坑口村好似有平醫生
同觀塘街市行上小小個到都好平。

將軍澳區
有多濕糧貓砂可俾樓主

如果樓主決定長養 可以俾以下物資你
之前人俾我 但我用唔著

將軍澳拎留名

緣份

lm

棄養死全家
樓主好心有好報

貓貓終於有安樂窩 有覺好訓
好多謝咁多位熱心巴絲 比左好多野我 暫時都叫照顧到佢
應該會長養 母親大人見到佢都即刻變左借貓奴
我聽日會book睇獸醫幫佢檢查下身體 希望貓貓冇事

後腳係咪有事。。？

將軍澳撚
樓主真係好心地
棄養正仆街
一係就咪養

我想養但能力不足 但屋企又唔比養
養得真係要負責任

貓仔好似一直keep住哩個pose咁

恭喜你成為貓奴
如果見到有岩size嘅紙箱
執個放返籠比貓啦
咁佢會有安全感啲

各位巴絲嘅主人會唔會唔食上次食凈仲喺糧兜嘅糧，然後要拎新糧架？
我見樓主擺咁多糧先問

係 可能佢後腳有事 跳唔到 行路都拮拮地

我主人會唔新鮮唔食
通常耐左知佢幾點要食就分開餵
成兜放太耐我都會怕唔新鮮

好似linlin咁 又係有事所以比人遺棄
仆街死啦
好彩佢遇到樓主你！

我主人係會入我房叫我加糧

好得意，希望健康

祝樓主一家好心有好報

點解我咁鍾意小動物，永遠都遇唔到，我都好想拯救被遺棄既小動物

我都係將軍澳 成日想執到d被棄養既貓貓狗狗 一次都遇唔到

棄養死全家

好可愛

幾cute

樓主同隻貓一樣咁可愛

樓主好好人
希望貓貓對腳無事

btw棄養死全家

😭😭

我個隻都會 以前一次餵太多 放耐左唔新鮮會唔肯食坐係碗隔離望到我就屌鳩我 依加都係佢食幾多餵幾多 佢命令到先再餵

幾個鐘就R齊晒D野返黎 好勁

洗唔洗比啲罐頭你？

冇追post

將軍澳貓撚
樓主 希望貓貓無咩事

留名跟進

唔好餵牛奶

真係大把貨，個個貓奴屋企都上倉咁

樓主記得update主子近況呀
仲有想知你會改佢咩名

真係好撚qq

好得意呀 改名叫比卡超啦

個樣好似安樂左舒服左
多謝樓主

樓主養貓小心啲呀
唔係一陣啲狂熱貓信徒又開始亂屌人

代喵喵多謝你

多謝你

惡過狗

好欣賞樓主咁有愛心

但係未決定養唔養之前，睇到有位巴打話你會養架可？，唔知點解聽上去有啲un耳

去坑口村睇獸醫啦 全部staff都好nice
我隻貓都係將軍澳執

超鐘意黃貓

好得意

從來沒我份

希望貓咪無事 樓主睇獸醫要夾錢記得出聲

點解我住左咁耐將軍澳都執唔到貓

我係屯門有好多貓 我都好想養 但本身唔知對貓定貓毛有敏感

高登有愛

貓貓好慘…佢好精靈

而家情况如何?

Lm

個啲咁大隻 佢地肯俾你養先算
成日都想去後欄執貓 有晚聽到有貓b叫媽媽
隔幾日無再聽到過，唔知佢地點樣了

睇左醫生未？

樓主慘啦 噤就比橙色貓呃左

貓糧唔好用佳之選
買隻好少少貓糧比佢食啦

🐱🐱點呀？

這些機會

希望貓貓隻腳唔係好嚴重啦

x2 住左寶琳成十年剩係見過一兩次貓

而家係出面拎左隻番黎養

冇貓執唔係好事咩

比你養囉

你係應該要希望冇小動物被遺棄
如果有得你執就即係有人遺棄

黃貓係幸運既象徵，好似係

樓主收左佢啦，佢咁可愛

屌完全一鳩樣 嗲到痴線，係咁喵喵喵，唔理佢仲會用手摸我頭，死肥仔

上年執返來果隻，依家係家中小霸王
諗返起站說執佢果日有貓義工想欄途搶貓，好在保得住佢。

Book左星期一去睇獸醫 希望佢唔洗做手術
唔係啲洗費就好金

俾住先囉
真係金會有巴打幫手

樓主咁醒留意到個箱入面有喵

佢係咁叫？

我都想發動技能

當然冇棄養冇浪浪就最好

手術費 呢到一人夾幾蚊都夠啦

見貓貓暫時自己去到廁所都好d

但腳仔問題可能有排醫，樓主同樓主媽媽要三思。

因為照顧受傷貓貓都有點麻煩

PS: 屋企曾經都養過好多隻貓 其中一隻身體好弱 見家人照顧都比較吃力

樓主需唔需要籠？我都係住將軍澳
有需要你就係ig dm我

我ig. munchkin_bb

白色個隻好靚

咁唔驚人應該本身俾人養開
可能真係有病

黃貓 希望貓貓無咩事
改左名未

樓主 如果隻貓健健康康冇病痛
正常檢查同杜蟲都係三四百 唔會太貴
如果唔好彩有傷有病 你想養佢而又負擔唔起 試下問啲貓group點搞 有時都見佢地會幫手籌下錢
不過畢竟長遠黎講養隻貓既洗費對學生哥黎講有啲大 最好同屋企人商量完衡量下先

樓主加油啊

無幾耐之前睇過一個差唔多一樣既POST
條友又係話係街邊執到隻貓>話自己學生哥無錢養但都決定要養>好多貓奴比哂成副架生>帶睇獸醫又話照X光又話做手術無錢比>開戶口叫人比錢佢

唔係話小人之心,如果無能力又要應付學業點解唔係度搵D有經驗又有能力既巴絲打拜托接養呢?我相信連登咁多貓奴肯定有D有能力又唔介意養多隻既可以幫手

三色貓嗰個

如果唔洗做大手術 檢查身體 杜蟲 我都可以自己比返
好多巴絲打已經幫左貓貓好多 係時候到我幫返佢
我屋企人都唔返對 仲好樂意 琴日母親大人係咁叫我帶佢即刻睇獸醫
我地會好好咁照顧貓貓架啦

好在無搶到

D貓義工好鍾意攞走d貓b
博可憐又好（e.g. Fb 籌錢）
自己鍾意攬住d貓b又好
完全都係出於私慾

樓主阿媽好好
其實最壞既情況應該都係傷殘
不過太多傷殘貓狗既例子，都係生活得好好
睇下隔離post linlin 就知
載住條尿片，腳行唔到但行動分分鐘仲快過正常貓（用雙手行）

好好人
代隻貓多謝你

其實見D圖唔似有咩野，因為去廁所都無攪到一身都係；係可能缺水，營養唔夠多D

香港好多好人好事

其實肉眼睇真係唔會知係咩事... 見到佢去到小便但未有大便？
無論點，祝佢咩事都無
淨係缺乏營養/水就好好

Btw 隻貓好乖
一黎就坐樓主大脾

推一推

完全係不過我個隻係女

係！好鐘意叫我幫佢r痕 唔r就係咁喵叫
佢有去大便 但我冇影到相上黎
貓貓今日好活躍 今日仲想跳上我張枱到
隻腳已經慢慢好返 可能琴日棄養個個箱實在太細 屈住左好耐 搞到有問題
星期一即刻會帶佢睇醫生

樓主用晒一世人的運氣遇到隻貓

嗚呀
就咁聽都已經覺得好乖
都無幾日咁快就同有柄絲熟到咁 算比較少見
佢應該好聰明，知道你係幫佢既人
唔係安慰既說話...
貓其實同小朋友差不多
都有少少理解力

大小便都去到就真係非常好
聽落情況真係幾ok

Btw 要屌爆棄養既人

巴打一生平安
將軍澳人有養過貓有野想幫手可以出聲

要好好照顧佢呀

睇完醫生記得報上嚟聽下咼

好人有好報👍🏻👍🏻

同我個隻一樣

發動技能

琴晚去俾左小小貓野俾樓主，佢話貓貓有食啲糧，聽到放心晒

睇完醫生得閒帶埋貓貓去沖涼剪指甲

好得意 樓主要加油 好好照顧佢呀

樓主好人有好報

樓主唔理我
貓貓要改咩名諗咗未？

btw貓貓要健健康康快樂呀
樓主 支持你 呢個決定你一定唔會後悔

改好名啦 叫佢做波波

琴日有巴絲話可以整雞柳比佢 即刻肯食

正面圖呢

d貓勁中意食雞
但記住雞柳唔可以餐餐食 會唔夠營養

貓通常都鍾意食雞

咁以後港男狗公是咪要改口叫貓公

食雞柳好快大又肥美

祝波波快高長大 身體健康

世界從此又多一位喵奴

黃貓好嘢來架
佢哋有鋼鐵般既意志架

我個隻依家日日8點都會叫我起身返工

樓主得閒擺多d相上黎

貓奴唔易做

貓貓健健康康 無咩事就好啦 快啲養到佢肥肥白白

樓主以後要加入自動起身餵貓既日子

喵喵好靚

要做個專業的鏟屎官哦～

live左
搞到我都好想養貓
btw樓主好好人

樓主好好 我之前都執到隻狗番黎

好羨慕呀

隻貓貓好得意呀

巴打，呢度有教點養，睇下有冇用

係呀 今朝個兜冇哂糧 係咁喵喵喵 救命

遲下就慣

貓沙建議用日本 N1 豆腐沙，好好用

有啲網上免費送貨好平

試過小白就會覺得n1只係好在平

差幾遠？

我屋企2隻貓係無起醒我呢個概念

岩岩先見到 巴打如果你真係用唔著 可以比我呀
或者你tg我

隻死野好鐘意玩絲打比佢個個玩具

咁快就咁開心

佢隻腳無事啊嘛

兩款都有用過。綠茶味N1比小白更冚到臭味(小白係完全冚唔到，臭到仆街，唔明點解啲人會話性價比最高)，但兩隻都唔係好痴到屎。個人兩隻都唔推薦
依家用緊愛麗絲玉球貓砂，再加埋貓尿布墊底，效果好好多，冇味之餘仲慳番好多貓砂

暫時冇事 最勁試過係乜都冇嘅情況幫助下跳上我張枱上面
不過聽日最好都係帶佢去睇下醫生

D貓可以跳大概一米高
以前隻貓自己跳上上格床
跳上台再向斜跳抓住床既布料
仲有唔知點跳上2米高既櫃上面,居高臨下
應該冇野難到唐貓

首先要裝窗網，糧要慢慢揀，暫時可以烚雞胸頂住先

btw 橙色貓真係好正，我屋企嗰隻好痴身，任玩唔嬲

我記得將軍澳b出口 一出對面有間獸醫診所 近將中個邊

多謝 比多張你j

痴身就真嘅 但同佢玩有時會起哂鋼咁又咬又抓

痛唔痛先
我同主人玩佢成日咬我

黃貓世界第一

咬就唔痛 不過有甩皮
抓就真係痛 我塊面同隻腳都有比佢抓損

我想問咁多位貓奴有冇比主人抓爛過野？因為我想帶佢上我張床到玩 但又怕佢啲指甲會抓爛我啲床單

貓會抓爛一d野，廁紙、梳化 etc
但唔會抓床單 所以唔會有抓爛問題

你可以買d紙皮整嘅貓梳化比佢磨爪
普通寵物用品店都有 當然淘寶會平d
我個隻好中意爪梳化 但用左貓梳化之後明顯爪少左 佢仲會成日訓係上面 當正係自己張床仔咁好得意架
不過佢地爪野都係天性黎嘅 指甲太尖太長可以定時幫佢地剪 唔想佢d用梳化磨爪可以舖d布上去

另外糧黎講orijen同fromm都唔錯 樓主可以研究下 可以嘅話一日至少比餐濕食 烚雞絲or主食罐都好 都加多少少水比佢飲
因為貓本身好少自己飲水 長期落黎好似有泌尿問題or腎病 同埋雞絲唔好餐餐食 會營養不良架

樓主加油啊 養貓真係好開心
一開始唔習慣係會辛苦d 但後尾會越黎越好架啦 特別係橙貓真係好野來架又嗲又痴身 仲好好脾氣真係邊到搵

太好啦 姐係遲啲佢可以同我一齊訓

連登有愛 好warm

我主人以前都同我瞓
不過我成日郁所以宜家冇啦
btw出賣下佢先

好驚會剪到佢啲血管搞到爆血

唔好剪到粉紅色就得
拎岀去剪會仲驚
聽過唔少美容舖廢事d動物掙札得太勁會打針等佢地wing wing 地
我一開始都好驚剪 但始終貓咪驚岀街又細膽 奴才剪點都安心過陌生人剪嘅
可以上網睇定片學

加油呀巴打

睇左醫生未啊

岩岩同波波睇左獸醫
原來可能之前跳過樓黎 盆骨斷左再加移位 要做手術
手術費好嗱貴

可以幫多少

前主人

唔做手術會點？

前主人擺明就係唔想出錢就掉隻貓出街

可能情況會愈黎愈差
本來佢跳樓斷骨可以即時救 有機會駁返 但而家已經太遲 過左黃金時間

佢又食得又all得
唔似咁嚴重喎
個獸醫信唔信得過？

真係要做手術可以睇埋Npv 點講，手術費平些少

前主人點解可以咁撚仆街 祝你全家仆街冚家剷

而家有咩打算

動物生命力好強
暫時我又覺得唔需要太擔心
唔好畀佢跑跑跳跳先

手術費呢個獸醫quote幾多？

其實我已經係睇npv 應該信得過

六千幾

都好合理既傾錢

樓主你係咪姓liu

呢度三百幾個正皮，一人夾廿雞都夠數啦

求唔好起底
只係想救返隻貓

唔起啦，你又唔係咩大奸大惡

其實呢個價真係好平
請有柄絲唔好放棄佢

我夾

我都想執到貓
咁就可以先斬後奏拎番屋企

點解冇我份

我唔會放棄佢 寧願唔食唔飲幾個月 儲錢幫佢做手術

仲要個個執d貓都咁靚

一人夾少少好易籌到既

你儲得黎小問題都變大問題啦，幾千蚊，一人少少好快籌到
出力就靠你啦，我會出少少錢

但而家個po好似冇乜人理 難籌到錢
我係咪應該開多個新post？我自己都會出錢 一定會救返佢

開個tg group?

冇人入黎睇個post 冇人知會有呢個group嘅存在
唉而家個腦好似塞左咁 唔知可以點

其實睇手術費價錢
問題好似唔係大得咁緊要
唔好諗埋一邊
佢咁堅強又食得all得
復元能力應該都會好強
唔係安慰
係認真講

利申 養左20幾年貓 ，少少經驗都有既..

開第二個post 睇下點囉

推！可以幫手籌錢

推
需要幫手出聲

留左名一陣睇

我夾

幫推 幫籌錢

佢而家嘅親人得返我 我點都一定會救
頭先聽完醫生講自己都亂左 又冇問手術風險係幾多
好想一巴煎落自己到

幫推 你諗好點籌錢就post出黎啦
我都領養左隻橙貓嗲到不得之了 加油呀

加油啊 波波一定冇事架
呢到每人岀d好快籌到嘅

前主人仆街爛jer生性病

波波加油 樓主都加油

波波咁可愛一定要快啲好返呀

樓主好好人

要捐錢既請出聲，我可以幫少少

樓主再問多d details 先啦～ 自己先唔好亂左陣腳啊

可唔可以問伯母借左錢做手術先？

我都可以幫少少 方便的話請比tg我
波波要健健康康啊

我本身都有養猫 見到你照顧流浪貓都好感動
手術費幾多

學生哥幫唔到太多
少少幾10蚊ok

屌佢個西 貓貓咁可愛都唔要

見樓主咁有愛心我都夾番多少
如有需要請電郵夾錢方法至
cliffnsarah@yahoo.com.hk
thanks

可能你未出來做野
第時你就覺$6000其實好少錢
起碼你而家叫有得選擇
希望你思想上會舒服d
緣份來 歡迎加入剷屎行列